爆旋陀螺BURST ベイブレードバースト (12)

香港人製作既情報同部件網站

有冇巴打有儲今代陀螺
對比起以前 今代特色係可以撞爆人個陀螺(Burst Finish)
唔再係防禦/持久屈機 因為俾人撞爆就直接輸

依家岩岩出到Burst世代既第四代陀螺：
Gen1 - 漫畫版

Gen2 - 第一季動畫版

Gen3 - 第二季動畫版(神系列)

Gen4 - 第三季動畫版(超Z系列)

超Z系列陀螺Layer上加左鐵 更加重更加有爆發力 仲有繼承至神系列既超Z能力
亦加入高度既概念 改造既時候要考慮既野比之前更多 更好玩

新既神系列陀螺每隻都有自己既神能力
例如今代新主角機 Z Achilles Layer上有盾有劍 而個底仲可以手動改變高度

仲有好多好型棍既陀螺同各種唔同既發射器

一般Q&A
Q:今代點分勝負？
A:今代分勝負主要有衝擊勝利(撞走)，持久勝利以及擊爆勝利
由於擊爆有兩分所以有機會一發逆轉

Q:發射器選擇？
A:有基本插拉力條B-112左右輕便$49以及B-119左右旋風發射器$65
仲有電子劍型發射器$199(伏品唔好買)
當然你都可以用只左轉及只右轉既旋風或輕便啦
只係左右轉較方便?
當然因人而異，你覺得邊個岩自己就用果個啦

Q:Qr Code及計分器用處係？
A:每盒陀螺既Qr Code係拎黎係TOMY陀螺App儲分，儲夠3000可以抽一次Rare陀螺
不過機率係1%都無咁上下，計分器可以連接個App
主要作用係儲分/拉既次數/最大力量值以及日本打街機用
如非必要可以慳返唔好買

Q:邊到多款買？
A:一般黎計公價係有奇趣/千色/Logon/反斗城/一田/Sogo之類
其次就係深水步，灣仔太源街
屯天元唔太熟，只識榮興美奇？
不過大家唔好做心急L啊，有D鋪頭返新貨會貴幾十蚊
可能爭幾日百貨公司返到貨原價發售架啦！

Q:如果預算唔多可以點買法?
A:建議先買盤Set，有隻叫亞洲版黑盤Set連白金色聖槍同紫金色阿基里斯
其次就係白盤Set連特別色武神同阿基里斯，兩者公價$349
再買隻B-88或B-119旋風發射器已夠玩
假如只買陀螺的話可選擇神代惡夢聖槍/鎮魂巨神
Z代可買鳳凰/魔龍/聖劍/力士/B121改造Set都OK

Q:左右輕便發射器打空炮點搞？
A:可參考小弟既教學

有玩開/想玩既一齊討論下

神系列(個人認為)既Ranking表作參考
2018年3月評價
B-73 天帝武神 B 售價$100內
天帝武神係主角機屬攻擊型，神能力係有彈弓攻擊環可以有二段攻擊(好似係)
但RB底大部份都係輕機而且條軸太長，一斜左就加唔到速/Reboot打尿震
即使換埋擊Chip，6S，Ul底成為完美既天擊武神6S.Ul都唔算係廚機
因為佢係主角機所以都仲有B Rank咋 雖然好多版本都買齊

B-74 圓環撒旦 B- 售價$100內
圓環撒旦屬於防禦型，神力能係Roller Defense 即係靠個三個轆黎卸力
2G鐵同Frame因為係Random Booster出得太公廁，所以好易入到手
而且Lp但又係有兩個轆轆話等佢太斜果陣會磨到而調整返個狀態
但簡單黎講就係會削好多回轉力 重點係RB7有紅撒，RB9又有黃撒，不了

B-75 烈焰末日 B 售價$60內
烈焰末日屬於持久型，神能力係高速回轉時會展開持久翼 低速時會收返埋加防(好似係)
配件係4C.Fl，C Frame係十字型，配係聖劍到較果不錯
而出現既地方只有RB6既綠魔獸同RB7既白朱雀，Fl底話就話有個風扇葉增加持久力
其實配返第一季末日既R底仲高持久 如果使用者大力可試下配A底
因為末日三格齒都好高，可以試下轉攻擊型

B-79 吸血魔龍 S- 售價$100內
吸血魔龍屬於左回轉持久型，神能力係攻擊環有橡膠可以吸收對手既回轉力
仲有機會低速Burst對手，使用率極高及極公廁
8鐵係中心較輕而再將重心擺係外圍，增加離心力，而且仲可以自己配Frame
最公廁既Setting就係P.At，可於RB6既03黑魔狼直接儲齊
當愈出愈多新產品時魔龍就未必係長勝將軍，好多野都可以反炒/Burst佢
雖然已經冇咁廚，但都唔怕有一隻係身

B-80 龍捲翼龍 (RB 6) A 售價$60內
龍捲翼龍屬於防禦型，神力能係有一層自由回轉既攻擊環 (同當年黑獅暴獸相約)
主要係受到對方攻擊時可以卸力，減低被Burst既機率
配4G.At，4G唔多講啦，反而At就係使用率極高既底盤
因為底部係一粒自由回轉既大波底之餘外框都有相同功能
持久力高之餘臨停仲可以『跣』多小小贏持久
At出現既地方只有RB6既翼龍，魔眼，魔狼同埋神改造Set
所以不仿抽抽，唔中都有有用既部件

B-82 幻變時神 A 售價$60內
幻變時神屬於平衡型，神能力係攻擊環可以轉(紅點)攻擊Mode/(藍點)平衡持久Mode
因為換左紅點會比較Fing，所以基本都係較藍點黎用
Lock都係三格高，所以使用率都唔錯，都可以對抗下魔龍
配上6M鐵Frame
黑色M Frame真係世界第一 五角型既外觀重量又唔錯(大愛使用)
T底就係可以轉攻擊或/持久型，因應你想既動態而作出變換
(我都買左幾隻要黑M之餘仲可以做下肉靶練習，因為Lock夠高)

B-85 殺戮死神 C+ 售價$60內
殺戮死神屬似攻擊型，神力能係攻擊環有個可移動既鐮刀刃，(動畫既Double Strike！)
老老豆豆死神係漫畫版同第一季已經廚左兩代，廚到Tomy入左殿堂唔比用
所以第三代係成隻唔對稱既攻擊環，變到好撚Fing 真係不了
而且今代攻擊型好蝦人玩，頭幾下打唔撚爆就玩完了(怨氣太大 )
2V好多產品都可以入手，唔算吸引
Hn底係細粒既平橡膠底，斜Shoot可以小覆度斬盤中間(高手向底盤)
有愛就買一隻半隻啦 極唔吸引

B-86 傳說巨神 B 售價$100內
傳說巨神屬於平衡型，神能力係攻擊環可以轉換左右回轉，因應對手而改變方向
但點解得B?因為佢攻擊環既Lock好易斷齒 可能係第一次做左右回轉既試驗品
7鐵就係第一次出係Starter既，重量接近23g，比起其他只有21.3-5既再重小小
而且可以再加Frame，使用率都好高
配上Mr底係U底既進化版，6星型既橡膠底而正中間係尖既
Shoot中間會企中間持久，而受到攻擊因為橡膠既接觸就會暴走
不過係好高手向既底盤，控制得唔好就會自走
附送左右回轉輕便發射器，岩玩慣入繩式既朋友使用

B-87 極限神鷹 (RB 7) S 售價$60內
極限神鷹屬於持久型，神能力係攻擊環直徑最大而且最圓
係盤既佔有率霸左好多，佢係冇Lock既，係會慢慢『跣』出去
去到最尾果格會有個位凸小小上黎，只要你突破到就可以打爆佢
日本大賽使用率最近九成 因為可以屈持久
配上8F，F Frame係三爪外型，其實都幾好用
有愛朋友不仿抽下，始終都係廚機

B-89 爆裂護靈 B- 售價$60內
爆裂護靈屬於防禦型，神能力係攻擊環被打中果陣會上昇
等人冇咁易打中你被Burst 但其實隻野就真係廢產黎
動畫角色又煩膠，5G鐵就唔多講啦
Gr底好似有頂帽咁罩住個底，但佢斜左果陣會調整狀態
但其實斜左係會削好多血

B-90 銀河宙斯 A 守衛魔犬 A- 售價約$149
銀河宙斯同守衛魔犬屬於持久力，宙斯神能力係攻擊環有鋼珠
高速回轉時會伸出去增加離心力，低速回轉時?珠會收返入黎增加防禦力(好似係)
配上紅色既4M，Pl底係有兩粒移動既鋼珠增加離心力
接觸既細鋼珠係有小小自由回轉既，不過出廠個位做得比較一般
唔撚知點解大力Shoot就會Fing 如果大力的話可以又配A底
用把杖大大力Ban鳩人
魔犬神能力..不明 話就話有?膠卸力
但大力Shoot又唔會伸出黎，做乜鳩
不過攻擊環個Lock唔高但有時配底盤會粘粘地，配Y.R打神鷹/魔龍都唔錯(唔散果陣)
而且價錢只係149蚊有三隻，圍返都算抵

B-92 凱旋聖劍 A 售價$100內
凱旋聖劍係屬於攻擊型，神能力係有一把金屬既劍係攻擊環到
重量有一定之餘攻擊力仲好高，比起第一季今次個面已經叫對稱左好多
攻陷無限對戰盤既好幫手，1鐵係集中一點重量，比你一野Fing爆對手
Ir底係金屬平底，有一定重量之餘仲有唔錯既移動力
但聖劍配上2C鐵，就可以呈現成隻都係一點集中攻擊

B-95 隱密獅王 (RB 8) B- 售價$60內
隱密獅王係屬於平衡型，神能力係攻擊環高轉時會伸爪出黎增加攻擊力
低轉時會縮返埋增加防禦力，不過個Lock好撚低好易比人Burst
5S鐵係第一次出現，S Frame係星星型，使用率都高而且比較平均
Tw底係高轉時條軸會短，低轉時會伸返出 冇咁易比人打中
但事實係好易比人打爆之餘個Tw底好易爆扣
某程度上係中看不中用既Rare，但RB8入面仲有紅時神/黑青龍/黃白虎
配件都唔錯 可以抽下既...

B-97 惡夢聖槍 A+ 售價$100內
惡夢聖槍係屬於攻擊型，神能力係隨住攻擊環個Lock一路郁
去到最尾果格就會最高攻(好似係)，攻擊環同鐵係一體化
而且直徑同神鷹有得得鬥 佔有率大
加上Ds底係平底之餘側邊仲有個(兜)?令佢歪左都可以調整狀態，繼續進攻
Frame係需要另外再配 雖然重量比起舊槍爭小小
但係佢射人龍門既能力都幾強

B-98 神改造Set 入手價值都有A+既
公價299蚊有巴哈，混沌，翼龍同魔龍
有At，B Frame，Br底，而且有翼龍同魔龍面都吸引
仲有S/M Frame 大部份都係實用既配件
新玩既朋友可以直接入手一套先

B-100 鎮魂巨神 SS 售價$120內
唔洗講啦，平衡型廚機，集合所有神能力既攻擊環(含左右回轉)
左右回轉能力，金屬God Chip同埋橡膠吸收，而且又夠重 (已成Main機)
0鐵又係暫時最重既鐵，約24g Zt底叫做係T底既加強版啦
有半圓既防禦型，平底攻擊型，同凸出一點既持久型
因應對手而作出調整
日本最公廁既Setting就係0B.Br左轉，等人打唔爆佢 當然我搵到方法贏
再附有一個左右回轉既長繩版輕便發射器

B-101 重擊蛇神 (RB 9) S 售價$60內
重擊蛇神屬於攻擊型．神能力係隨住扣Lock而凸出蛇頭蛇尾增加攻擊型
配上7U，Under Frame係低重心四爪，攻擊力唔錯
加上Hn底可以小覆度斬擊，好易打爆對手 (Main機二號)
RB9內仲有朱雀F，的確係吸引
不過內有伏撒旦同風神，炒左就真係不了

B-102 雙極女神 S 售價$70內
雙極女神屬於攻擊型，神能力係攻擊環有可調整模型既大槌，上昇Mode同扣殺Mode
配上新規部件3H，H Frame係一點凸出增加攻擊力，有人鍾意用係聖劍到都唔錯
重點係Ul，因為Ul之前係要日本買夠5期CoCo再寄信應募換個底返黎
而家就可以平價入手 不過小心有好多Hand機底
情況同RB底一樣初段小覆度移動，後半收起條軸再加速打爆對手
但Hand機底就會一直伸左條軸出黎直到停為止 或者打尿震

B-103 螺旋三叉 A- 售價$70內
螺旋三叉屬於持久型，神能力係攻擊環連接住橡膠
受到攻擊時會令對手既攻擊而增加自己回轉力
配上8B環，B Frame今次仲要係實色黑色
Wd底係一碌金屬大柱型既尖底 誠意爭小小
不過都算係比大家平價入手到扭蛋版既攻擊環

超Z系列(個人認為)既Ranking表作參考
2018年8月26日暫時評價
我只講面同底，鐵就唔講啦(大部分人用返神代鐵)

B-104 不敗武神 B 售價$109內
不敗武神係屬攻擊型，Z代將攻擊環標誌性既三翼添加左金屬
重量由天帝約9.幾g>進化至19.5g左右，係神代既兩倍
亦都係Z代系列既System(含金屬)，雖然攻擊力好高
但因為重量分佈唔太對稱，即使裝左LevelChip都會唔平衡
Z System除左金屬之外都有高低差既玩法，Vl底屬於高身底盤
Vl就可以H底咁識自由回轉，因為大平底既關係就會貼盤邊狂走
甚至會走得太快插盤邊時再插中間擊爆對手
但因為唔對稱既原因佢持久力都好低，所以只限全攻型使用
(感覺上有小小高手控)
＊RB10既綠黑色武神係大約重多0.8g左右，即係突破20g

B-105 阿基里斯(Z勇士) B 售價$109內
阿基里斯係今代主角屬平衡型，外型設計為兩邊金屬劍同金屬盾
第一次以平衡型做主角，而且底盤係可以調教高度(有小小似鋼魂巨蟹)
高度係屬於正常同高身之間，底盤就似初代F底/小小白虎既感覺
中間凸起一點，會企到中間之餘亦都可以受攻擊而暴走
配上LevelChip轉起上黎都算唔錯，三尖八角既外型令佢似攻擊多過似平衡型
不過小弟都幾鍾意用，因為拎黎硬攻幾好玩

B-106 帝王鮫鯊 B- 售價$70內
鮫鯊係防禦型陀螺，外型設計係類似波浪型且含金屬去化解對手攻擊
雖然外觀上係完全對稱，但轉起上黎係『發』得好緊要
即使裝左Chip都係咁，本身配上最重既0鐵，所以重量方面都唔差
常見改裝都係配上O底或者At底，大賽同活動都有唔少朋友會用
可惜小弟對佢無愛，大家有興趣可以開發下

B-110 血腥聖槍 B+ 售價$109內
聖槍係屬攻擊型，黎到第三代終於由迷失兩條鐵龍
惡夢四條鐵龍，進化到血腥有五條鐵龍！*中間金色係膠黎唔係金色鐵
鐵既分佈都係靠外邊，而且今次攻擊環起左四隻角
(個人認為係攻略鎮巨Br既好幫手)
底盤係屬於底重心既Sp底橡膠版(有小小似銀河天馬R2F底)
移動速度比以前快左，當然斜Shoot斬中間既持久型易Burst對手啦
但收到玩家意見話Z槍好似冇以前咁勁，但我用落其實未至於咁差
當然都有唔少聖槍Fans啦，個人認為都值得入手既！

B-111 衝擊末日(RB 10) B 售價$69
末日係屬於持久型，今次係由細佬亂次郎使用
概念同神代相約，改為金屬持久翼(高速時展開，低速時收返埋)
可惜就係個Lock同神代差天共地，冇左神代開始末日有廚既感覺
配上新R Frame，三邊高三邊低既設計用落都唔差
底盤就係神代三叉既Wd底
RB10入面亦都有值得抽既野，就係藍色鎮魂巨神
其次就係紅色聖劍，因為有黑B Frame同常用既At底
再之後就有重小小既黑綠武神同湖水綠既阿基里斯
大家有興趣不妨抽下

B-113 地獄蠑螈 A+ 售價$70內
地獄蠑螈係屬於左回轉既平衡型，攻擊環有轉Mode既設計
有聚集一齊既五刃攻擊Mode，或者係十刃既防禦Mode
左轉之餘仲要攻擊環都有成21g！
而且鐵既分佈係外圍，轉起上黎都幾直
配上Op底，一個不可動球體既防禦Mode，或者底盤偏差既攻擊Mode
(有小小似鋼魂烈風山羊)但實用底卻唔太大
建議都係O/At底半守半攻幾好打
遇上左轉鎮巨Br的話都可以削死佢
情況就好似混沌打神鷹一樣(玩開既朋友會明白)

B-115 天弓力士 B+ 售價$70內
天弓力士係屬於右回轉既持久型，攻擊環會係高轉時因離心力而令兩把弓撐開
低速時會收返埋增加防禦力(似獅王神能力)，外觀比較對稱轉起上黎都幾直
配上Et底，外觀上似始源末日既R底盤，不過今次個兜就用上低摩擦素材
加上係低重心，持久力都唔錯
如果要玩既話可以好簡單配上0.Et已經幾好打

B-117 重生鳳凰 A+ 售價$119內
重生鳳凰係屬於右回轉既防禦型，攻擊環因為有兩層所以會要擊爆兩次！
即使第一段外框被擊爆，(飛行道具)繼續留係盤內到對戰完結，如果執起就係犯規
因為本身有兩層已經有一定既重量，所以除左衫之後攻擊環極圓
難以擊爆！而且配上10鐵，重量同0鐵有得匹敵，所以都係受歡迎既鐵之一
Fr底係接觸點(非自由回轉)低摩擦球型加外側係橡膠組成
官方解說大概係中間時因低摩比較襟轉，受到攻擊後用橡膠邊加速反擊(好似係)
常見組合都係配上O/At/Et底等等

B-118 猛噬獵豹 (RB 11) B 售價$69
猛噬獵豹係屬於右回轉既攻擊型，攻擊環會係對戰中升高(有小小似爆裂護靈機關)
可以咬住對手攻擊環作出強力既一擊！(講係咁講)個Lock都係三格高既
配上新外框L Frame，重量暫時比B環仲要高
特性係可以上下都裝到(重心一邊較高一邊較低)，不過低重心好易因暴走時磨地炒車
配上淺藍色Ds底盤，都係常用既部件之一
RB11仲有好多吸引既副產品
例如黑惡夢藍血腥紫三叉之外，仲有隻紅色版獵豹，雖然配置唔一樣
但個攻擊環都可以當次獎之一啦
最伏既副產品有:
黃巴哈(得個黃L Frame有用)
白武神(得個面有小小用)
綠鮫鯊(最撚伏，接近冇部件岩用)
都係果句，如果大家新玩又冇咩部件不妨抽下，始終都係特別色黎

B-120 破壞聖劍 A- 售價$109內
破壞聖劍係屬於右回轉既攻擊型，攻擊環有鎖實既普通型態以及解鎖既Buster型態
Buster型態係把大劍會伸出小小增強攻擊力！
可能好奇怪點解聖劍有A？因為今次隻聖劍轉起上黎係對稱唔會太『發』！
真係好感動，以往聖劍係以不對稱做噱頭
今次竟然轉得咁順暢，真係喜出望外！
配上1'(Dash)鐵，係1鐵既強化版之餘仲增重左小小
即使1'鐵唔對稱都唔會令聖劍轉得『發』，所以係3on3選擇部件時又唔洗頭痕啦
新底盤Sw，係Ir既強化版而且係屬於高重心
底盤兩側亦配上金屬小型劍！底盤重量又再提升
鍾意攻擊型既朋友真係好錯過

B-121 超Z三陀螺改造Set 絕對值得入手 售價$199
點解咁講呢？首先配上初代玩家一定識既飛狼銀白！
而且有超Z魔犬，岩岩先係日本扭蛋機出無耐就普通商品化啦！
仲有隻橙色阿基利斯(今次有閃貼架！)
而且阿基利斯內含D Frame，其實係配比破壞聖劍專用！
底盤又包含常用既紅Ds，綠At，仲有小朋友好鍾意用既Br
以前Br得神改Set先有而且賣299，今次199已經可以入手啦~
所以岩岩新玩既朋友可以買左呢套先啊！

B-122 亡靈魔龍 A+? 售價$109內
亡靈魔龍係屬於左回轉既持久型，能力同上代一樣有橡膠係攻擊環
作用係遇上右回轉對手可以低速Shoot而吸收對手既力量轉化為自己轉速
橡膠翼會因高速時要保存回轉力而收起，低速時會展開吸收對手
底盤Ab底有設計同Nt一樣有彈弓，接地時因壓力而收起
甚至會變成平腳，貼盤邊暴走，而且尖腳範圍有隻碟
同R/Et底相約，逆回轉時最後有機會跣贏對手
但對住同轉向時有機會因為Lock唔夠硬而比較難打
整體都係值得入手

B-123 右回轉長繩發射器Set 售價$149內
內附長繩版右回轉發射器，手柄及柄把，而且有阿基里斯Xt底強化部件
Xt+ 可以有三個Mode切換(攻擊防禦持久)
有愛既朋友可以買黎一試

B-124 左回轉長繩發射器Set 售價$149內
內附長繩版左回轉發射器，行山扣及重量穩定器，而且有亡靈魔龍外框強化部件
P Frame，作用係令陀螺臨跌地時因比較圓而比攻擊環先接觸陀螺盤
跣多小小，基本上買左魔龍朋友都會買埋呢套Set

只作參考，畢竟大家對每隻陀螺改裝同玩法都唔同

當然大家都可以睇我Youtube Channle SIUBIN88

雖然好唔專業但都希望比到資訊大家
Thanks

間唔中都有聚會約戰
片段回顧:

Lm

唔識覺醒lm

呀屌隻超Z巨神唔知係咪我問題
啲齒好撚鬆 覺醒又唔知係咪唔夠力開
打親都即散🤦🏻‍♂️

超Z巨神有bug，試咗兩隻都係好難開覺醒

我覺武同Z鎮都唔得

聖劍

慘
啱啱買
快d番去試先

我2架都好難開,有冇勇者 可以試下 係咪彈弓問題???

我買左新既發射器
都唔得就係layer問題

換左發射器，輕鬆覺

覺唔到=你既力度唔夠/發射器壞左轉速唔夠快

我用咗個未開封嘅輕便Shooter都唔得🤦🏻‍♂️
另外想問鎮巨跟盒嗰個shooter好唔好用？
因為想要個左右兩用嘅但B88拉繩用完覺得好難用成日一射就出界

輕便shooter我全力shoot都唔得

要玩覺醒，就要買旋風練下90-100%shoot

我淨係用不死鳥嗰個先覺到

我唔知shooter定自己問題
用B88一大力 Shoot 就會偏哂右右到出界
無論係左轉定右轉都係咁

到底用呢類拉繩有咩技巧

左隻手要定，右手要快，好似係

竅門好簡單

但好難100%精通

今日要返工去唔到睇比賽
唔知有冇巴打拍左片可以睇下

啱啱收工，有冇人知元朗廣場返咗新陀螺未？

一點走嗰時好似重有

唔該，啱啱買到，送咗兩隻金武神

粒黑xt先係關鍵

重0.1g

嘩，點相

入手左覺醒武神 同 改造set 送金武神

其實係哩兩個産品都近乎必買既情況下
係會場買係最抵屌既做法

我想睇埋另外3個合照

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗
維維
OK仔
娜神
衛冕失敗公仔
Sam
赤刃勇格
天旋地轉
瑞峰花園
天雅奥素
安而奶粉
Kit Leung

所以真係唔會預先訂, 依家出面大把舖頭有折, 有野送, 睇定d先買

屌，best match

勇格個頭崩左

季軍仲似冠軍

印出黎表起佢，下次連登盃獎品

啲防爆mode有冇規則話唔可以用手打開佢先？

用傳巨個拉條拉唔到防爆，有無巴打可以分享下心得

Btw用紅色電子聖劍拉1000左右就開到防爆

你唔啪埋點上發

我都係
我用旋風就開到

防爆陀螺逼害拉條發射器

同埋小朋友
佢地邊夠力覺醒

最後我發現個問題係響八字環⋯個電劍入面個八字環貼實曬個黑色外圈，我換返落傳巨個發度就開到mode

新入坑想問下
隻陀螺成日發射個陣卡係發射器、有冇方法解決？
用b188

到底要幾大力先覺醒到

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗
維維
OK仔
娜神
衛冕失敗公仔
Sam
赤刃勇格
天旋地轉
瑞峰花園
天雅奥素
安而奶粉
Kit Leung
悔不當初

上youtube SIUBIN 88 channel 搵一搵方法。
八字環方面,手上冇一個冇問題,真的惡夢。
可能要買個long launcher ...

B188........

未來人

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗
維維
OK仔
娜神
衛冕失敗公仔
Sam
赤刃勇格
天旋地轉
瑞峰花園
天雅奥素
安而奶粉
Kit Leung
悔不當初
拾叁人

另外我要申報我到時會用違改發射器

你想點違改法？

跟賽例 連登盃每個巴打都有違改架啦

左右發换旋風條繩

AEON呢幾日會員九折

如果因為條繩長左轉多人少少
咁人地都輸得唔甘心啦

利申試過打人地魔改超長彈力繩

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗
維維
OK仔
娜神
衛冕失敗公仔
Sam
赤刃勇格
天旋地轉
瑞峰花園
天雅奥素
安而奶粉
Kit Leung
悔不當初
拾叁人
費利

無左我個名
報多次

兩個可能性

1.
扣住陀螺個黑色扣有個體差，有d 會好易卡住個陀螺，換左佢就無事。

2.
有d 陀螺面有個體差，入發射器個位窄d，要換左個面佢。

我有隻鮫鯊左旋係完全冇難度，右旋唔盡全力一定咬柄。

有無試過換左黑色嗰扣？

唔係b188 搞唔清啲名
係藍色左右回拉繩

你點會惹到呢啲鳩人

咁撚把炮有無落場架
好似肥閪咁賤還賤，但係真係有貨賣

算啦 有d人現實生活失敗
要靠陀螺攞返少少成功感
咪覺得你搶左佢功勞囉

赢就係道理
叫個懵撚出黎公開組打啦

單押x1

Skr Skr🤙🤙

屌你又emoji又大陸用語

等等，鮫鯊用左旋？

屌你ok仔 又係到rap

btw條友整d陀螺 好撚樣哀 成舊鐵

瑞峰又講人壞話

講陀螺壞話姐 冇講人壞話

Z巨神同鎮魂一樣
用埋紅愁巴配裝都係要右轉先贏到蠑螈
冇得一個mode打天下

唔知點解打咗5、6次冇一次轉得贏
轉返右轉先贏到

肥仔用500蚊罵隻聖劍layer

佢老豆老母大水喉都唔係咁哂

肥仔用500蚊買隻聖劍layer

好後悔幫襯左一格2次
唔會有第三次

果條撚様除左識叫人行前啲仲識乜

仲識同哂全場人握手 話大家都係公會人

講緊果個口罩評判

Sor 我又講人壞話

好衰啊 好彩肥仔都繼續冷靜對戰咋

嗱 我琴日冇份屌尻佢架

你算吧喇，依家水洗都唔清㗎喇

坦盪盪比人睇我地討論乜

我咁樣比人屈 又可以出個po喇

方便比佢地班cdrom睇

我用B88唔得
用鳳凰跟個個shooter先得

死戇鳩柒頭皮垃圾仔死神喵喵係唔係度丫

Hi 我邪神汪汪

So99y 唔知你條濕柴尋日有去，不過得幾分咁渣

死神喵喵同我同一條隊 死神喵喵差一分啊

死神喵喵好勁丫，而家聼到個名已經想射

恐怖與可愛既結合
究竟佢係神仙嘅化身
定抑或地獄嚟嘅使者
無人知

原本同個細蚊仔去完尖咀個G3再去爆格睇嘢順便睇吓隻聖劍亞基 見到前面有位哥哥問幾錢，肥仔直接叫500買
轉身即走

陰陽屎忽插

係，我都係噚日見到，打算同細蚊仔玩完G3就去睇

留言問下做咩佢地同事話$500啦

求圖

同事冇話500 只係佢自己拎500出黎 話要
老闆係好人黎架 只係請錯員工

問價嗰個就係jim巴嚟？

下個禮拜六你去聚會咪知

勇格用金色阿基擊爆我地

星期6日通常都要前2 3日先知得唔得
拍嘢啲期好難預

是的

做過，依家做pr公司嗰啲in-house 攝影crew

幫啲上市公司拍 corporate video

原來我已經入咗 但唔見你哋講嗰日比賽發生嘅嘢

好想同哂全部喺po吹開水嘅硬碰

專業人士
幾時黎拍下我地玩陀螺

想同jim巴格聖劍

公仔四出磋陀

細佬窮 屋企得啲垃圾機
有機會嚟到可以帶gopro夾盤底影戰況
影close up嗰啲就睇巴打們想唔想上鏡啦

正喎

上次先用完阿基連burst你

好啊
不過Close up d陀螺好喇

你隻金阿基咁屈

打唔過我個 紅鯊bo

嗰隻係綠呀矒撚

我想問可唔可以帶兩個FD去連登盃

佢比意見還比意見，都唔好咁唔尊重人啦

佢d出土文物外表我就唔評論喇，但隻隻都整到90g以上，配平腳啤零，咁玩有撚意思咩

歡迎

仲可以叫出土文物，你地好好口徳

認真，你喺個陀螺面加啲AA膠+爽身粉就係

連登仔真係好無質素

咁不如拎返 鋼鐡戰魂既陀螺打burst呢代lol

買左嗱，見佢仲有幾袋貨

金色z勇士？

又要翻黎呢邊繼續無質素討論了

琴日出 聖劍ver

成班垃圾仔無質素

13歲中一女學生今年2月疑因不滿男同學嘲笑肥胖，在課室將對方推跌後騎在其身上，再用雪條棍「篤」對方臉和手腳，翌日經過同學座位時被椅子絆倒後，又拿起椅子扔向同學。該名女學生昨於東區法院少年法庭承認2項普通襲擊罪。被告求情時指，犯案是因遭同學取笑肥胖和以粗口辱罵，感煩厭和憤怒。裁判官問被告：「同學話你肥有咩唔啱？」女生承認自己肥胖是事實，裁判官又說：「一陣話你瘦又話人諷刺你？」裁判官稱看不到被告有深切的悔意，將案押後至下月1日，等候感化報告和更生中心報告再判刑，還柙懲教署看管。

亞基唔係垃圾！

叫你丫，死肥鳩定死肥閪R_X M_K，Hello Hello

黑翼

冇得食花生

巴打們去晒邊到食花生
小弟人生路不熟

無晒花生食喇
依家收拾緊心情聽日翻工

期待連登盃啦
起碼同你地班人玩真係成程笑住咁玩

比我屌到你笑

出去玩都係笑住咁玩

我地有請OOO燈神

個琴我地互burst左次hehe

唔撚記得左要換

另類三零部隊

其實係咩事？佢個日3隻0去打？

0勝0和0得分

想問吓陀螺個測速器邊度仲買得到？

兩隻超z武神 巨神 拉左成晚都覺醒唔到

唔知係未自己唔夠力

自從買咗新武神先知以前個拉法係唔夠力
噚晚一食完飯就同細蚊仔研究咗成晚新拉法 終於練到可以100%開3翼+落點準啲唔會飛走

但係手指公依家痛到仆街

請問介唔介意分享吓點拉
研究唔到

我用b88拉繩發的，用返娜神巴條link

shoot嗰陣你拉繩嗰隻手其實係似fing出去多過拉，個繩頭位唔可以死力揸實，fing到某個位要喺手指之間滑走，就係滑走嗰吓練得多手指公就痛 你唔俾佢拉到盡嗰陣自己滑走死力揸繩頭，條繩就會扯埋個發移位。

正常你練到嗰種拉法嘅話，條繩通常一拉完就會fing幾吓先收返埋，不過呢個係細佬我拉出嚟嘅感覺，唔知有冇錯，等其他專業巴打補充

不如我到時解釋一次
但我要搵返個健康的左右旋

結果我要輕便加長條先穩定覺醒到
留名等學點用旋風玩

最廢個隻單向旋風有冇可能開到翼？

覺醒唔到多數係你發射器壞左/真係唔夠力
第一點都係check左八字扣夠唔夠緊先

用左右旋風來做例子
都要識得fing繩既技巧，即使fing得好都唔一定覺醒全開
你要識得儲一道力，右手fing繩果下釋放出來
成功就會全開，全開唔到一定係發射唔夠力
你練得多就會feel到自己出唔出到果道力

覺醒陀螺係test你shoot陀螺既力度
特別係武神，架仔點解可以設計到d齒係順力度順次序咁開
好撚正，每日係咁拉出覺醒仲爽過試setting
利申：手都跛

要係數321 go shoot果陣ready好釋放果道力出來
當然100%全力shoot唔一定贏了
但覺唔覺醒到，同埋開到幾多齒將會係優勢

所以大家係呢一個星期可以花d時間練習下
最緊要齊setting先

咁真係24 號點都要嚟學嘢

係有次同佢約戰玩3on3
打完之後先發現佢三舊都係0鐵

我試過用長Launcher都係覺醒唔到
可能真係放唔開條繩，成日驚俾佢回彈嗰陣「發」到手

B-117個發，我左手揸實個發，右手拉，Shoot嗰一刻係反方向咁去
左手：推個發向前
右手：拉條膠埋身
通常都覺醒到
但係玩多幾吓都好攰

fing到繩先出到力架
冇得驚fing繩彈手怕痛

練多d

受害人一號係度

平時同小朋友玩唔想佢揈繩因為驚打到隔離啲細路
我錯喇

同埋開多十黎次就易開
不過都相對開始易鬆
少少力扭鐵已經可以收翼爆開，野已領

正路細路幾可過一千

所以真係恰細路

單向一定得，單向條繩同b88比係長少少，但係圈數都係6圈半~7圈左右，實際唔會話差距好大。

有可能，不過非常難
我只係試過一次咁大把，仲要開唔晒

要同細蚊仔講shoot之前先望下左右有冇其他人，不過細蚊仔通常殺傷力最大係拎發射器隻手 動作一大唔係人咁品

初初同細蚊仔玩未識叫佢要穩定拎發射器果隻手，果期我中指無名指尾指長期都有傷口結晒焦 隻戒指仲試過比佢發射器連陀螺一野盅埋黎打到花晒 比老婆發現實鬧爆我

做爸爸之苦

最慘係唔可以對啲細路點
仲要扮晒嘢話「唔緊要唔緊要」

睇完動畫想學D動作係正常既 自己都做過細路，要俾佢自己試到動作太大係唔work就ok 依家同佢一路玩都feel到係好好多

你地好好人
對住同事/親戚啲牙擦又唔聴人講野細路
打到佢地一棟都無，即刻收聲聴書學玩

乜事隻z阿基成二千円

跟個換咗色既b88比你cap水

串鳩個豬西鄧先
改發覺醒收人兩舊

都好，上星期玩爛左兩個

直接檢舉佢啦，塑膠垃圾，個腦都膠造

自己個仔梗係錫住玩 睇到有啲唔睇左右有冇人就shoot嘅細路都會講2句，始終安全第一。

咁出去玩小心肥西果啲「徙弟」
肥西本身都睇人借啲意拉繩整對手
有個其身不正師傅，徒弟好極有譜

個post冇左lu,個豬西傻姐，當人地傻

咁誇張 ?

有冇人推得返星期六個List

Thx

淨係會睇siubin88同Namaste

我成日講粗口又講人壞話

各位巴打check 返有冇漏咗自己個名

台灣人都唔識聽廣東話粗口

冇撚有錯

幹

_你老母，識聴識講

Namaste 先騙小孩😏

到時個個成晚321變開開心心

我都覺

同感

終於用b88成功覺醒，多謝fing繩心得分享

屌

+1 唔該
彼得豬實際過namaste

利申：睇開siubin 88

btw，星期六我帶兩個盤
最少要四

早兩日贏比賽奬品既帶盤

費利同勇格

唔好扮la亞軍

如果嗰日唔去踩板，我都會帶一個

我可以帶一個

仲係未覺醒到

我可以帶感激既心

懷住感激的心帶藍色獅弓比我呀

藍色的獅弓 像是帶著神秘

零星的鮫鯊充滿樂與悲

係咪拉繩？
第一日玩武神 捉實拉全力嘅話得20~30%覺醒到
試下拉到七至八成繩盡嘅時候放手 感覺好似fing條繩出去咁
就80%以上開到翼
其實上面巴打們嘅概念都係差唔多

用力拉繩到盡既時候隻手fing埋出去，9成覺到
前提隔離無人，如果唔係呢下力都幾傷

個T字仲要鑊鑊都彈返返左手
SM味濃

用輕便拉力就無哩個問題
不過會俾對手睇穿用緊左轉定右轉

旋風短繩小d撞左手，但長繩個隻幾乎次次撞

逼力當護手

繩就冇所謂啦，最爽係俾拉力條鞭

好似唔只換色 係長繩版

咁就屈機了

難得費利巴黎
等我星期六用電劍先

Have pic?

等我帶埋黎同你格劍

隻127唔覺特別重係咪我錯覺

舊版陀螺少左個底...可唔可以黎呢度問邊度有得搵番
隻陀螺叫毀滅時鐘 淨係搵到個底叫做wide defense

127同128本身都唔係特別重

岩岩落咗街買b88,發現入面有d野唔同咗！

圖1:多咗個N字
圖2:無虛位

咩料 點解包裝有相

依家仲有全新b88買？上次去一格問點解紅色貴過藍色，佢哋話紅色冇再出

肥趣同Aeon大把貨

喺一格80幾蚊買咗隻

$58

出面應該買到時計

想要88好耐

巴打邊間買 即刻買2隻先可以平衡返個心理

黃埔肥趣

頭先拆咗嚟睇，我嗰隻都有N
頂

可能我太耐無買，之前用緊果d8字環全部伏品

where買
係咪冇滑齒？

八十幾蚊

黃埔肥趣，我開咗三隻無滑齒

我懷疑係入新貨講冇貨 不過應該唔會掛，新模有N係實好多，基本上個8字扣係完全唔會郁，舊嗰隻係手指輕輕一推都會上下左右郁。應該係為咗12月買新發射器送超z亞基新嗰隻新長繩版b88而開嘅新模具，精準度好好多

除左打開黎睇，重有咩方法可以分辨到？ 我
咁係對lin大左，定係d波浪細左？

係，遲下試下用想拉斷佢既力拉

8字扣對比過係冇分別，係波浪位精準咗好多

圖1:新八字配舊波浪，明顯鬆動咗

圖2:左邊新八字比舊八字輕微突出（兩者皆全新，但唔排除有誤差

答案：波浪模具經過重製

屌好撚正...搵日去入隻
紅88？

只限B88, B119未重製，仲要賣$65 （利申岩岩都買咗個）

新版8字環刻多咗B88字樣

補充返我用紅電子個8字環係放唔到落新波浪果度，要壓一壓先入到

要買埋兩隻放落隻輕便度

金已課

拆落輕便到正！

最煩係要拆開先分辨到新舊貨

黑蓋睇到出廠月份

拎定支縲絲批即場拆

你比錢，我幫你買，舊既你，新既我

18年8月，依家先拎出黎賣

即係呢批貨九，十月賣緊街

7-8月開始玩，唔怪得我無

今次批貨好純

大家好，古巴佬報到！

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗
維維
OK仔
娜神
衛冕失敗公仔
Sam
赤刃勇格
天旋地轉
瑞峰花園
天雅奥素
安而奶粉
Kit Leung
悔不當初
拾叁人
費利
古巴佬

我九月尾入坑
過多一個禮拜買埋B88
都係滑齒嗰批

終於都reg到ac

上星期精品買，之後見到nameste 話再販b88滑齒，心諗中伏

但奇就奇在用佢又可以8成做到覺醒，原來係咁

即管買兩隻翻黎試試佢

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗
維維
OK仔
娜神
衛冕失敗公仔
Sam
赤刃勇格
天旋地轉
瑞峰花園
天雅奥素
安而奶粉
Kit Leung
悔不當初
拾叁人
費利
古巴佬
金山電池醫生

新手黎學野

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗
維維
OK仔
娜神
衛冕失敗公仔
Sam
赤刃勇格
天旋地轉
瑞峰花園
天雅奥素
安而奶粉
Kit Leung
悔不當初
拾叁人
費利
古巴佬
金山電池醫生
地獄蠑螈

新手求指教

我真係無知真心一問
127除左唔識爆 同121有冇大分別？

127同120先啱

西柚巴

份工唔會比我星期六放到假 我返夜
唯有平日下晝搵小朋友玩

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗
維維
OK仔
娜神
衛冕失敗公仔
Sam
赤刃勇格
天旋地轉
瑞峰花園
天雅奥素
安而奶粉
Kit Leung
悔不當初
拾叁人
費利
古巴佬
金山電池醫生
地獄蠑螈
震震

新手求指教#

啟蒙老師西柚巴

點解呢

唔係你當初一句說話
都唔會促成第一次約戰

恩人

吓 我到底講左d乜

Btw約戰good job

聖劍配ds係垃圾之類既睇法

我到依家都唔明隻聖劍存在黎為咩

為左比我射鳳凰龍

西柚巴你對聖劍既否定已係係佢既存在價值

嘩，終於見到連登盃發起人

你地真係好撚煩 bye

吹到500個，呢條傻鳩吹都吹好d啦
行得正企得正既唔得既，係都要旁門左道，你個仔贏唔到好正常丫

有無巴打知佢用緊邊個app，回転音測定搵唔到

我用Giri the Rpm Checker咋
神童機工專門，等佢上黎覆都得

見過果個矇撚改埋d垃圾相就知條友有問題一路活係自己世界

出土文物

價值連城

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗
維維
OK仔
娜神
衛冕失敗公仔
Sam
赤刃勇格
天旋地轉
瑞峰花園
天雅奥素
安而奶粉
Kit Leung
悔不當初
拾叁人
費利
古巴佬
金山電池醫生
地獄蠑螈
震震
Dio
Dio的朋友

無左我名補返

今次好多人

成20幾人

有無巴可以帶盤，唔係排到

咁大家就努力啦
4.5名OK仔

暫時我2，大明星1
我最少要4

我帶1

今次人數好似第一屆咁熱鬧
睇黎可以用盡活動室空間

繼續衝擊四強席位

人多要有公德心，攻擊Type

早2日開始我可以抽3次

Ω解封

嗰底終於都用得

可以同粒濕鳩銀色Ω講Byebye

正式向64g邁進，終於可以升到城堡時代

維維移動城堡

金框留倩影

個金框代表d咩？

中左傳說陀螺，兩星期雙倍分

娜神有冇掉到B88張紙？
如果冇的話影背面右下角有個code
咁大家就知新舊了

一張單係咪只可以抽1次 早知分單

我果張未丟好似，放工睇睇

可夾單，總之200一抽

新人一問,新舊個CODE有咩分別

新Code有巴打證實修正左d on9位

新B88直頭入機條JAN換左！？

咁我有4抽 碰下運氣先

但係新嗰隻我試咗一晚已經會卡住唔識收，拆開過睇條繩冇"zip"住，應該係鐵圓嗰part出咗問題，拉落冇舊版咁順，最後換咗個8字扣同波浪扣落隻舊發到繼續用。

咁唔知買多隻B88定等阿基個新發好

所有貨第二批都改code的

老屎忽時間:
以前勝利武神補強版個Code都唔同左

Good，B記十年都係一Code

梗係入定穩陣啦

邊個位

幾月出廠？

想問鎮魂巨神係咪得4隻色既？係facebook見過隻湖水所藍既幾靚下

藍鎮係抽抽包既
配埋藍L底褲仲靚

佢應該係話拆開整嗰隻

Siubin88 channel Logo果個 好正

fing繩fing到姆指同食指好痛
尋晚覺醒左6個鐘

點解灣仔鴻X新果2盒平隔離咁多

係反斗城，無曬88 check 唔到
藍色119 I字頭係6月出廠

鴻興有貨時最平，冇貨時最貴
好識玩

你買左？

無貨

見到灣仔D B88 係1018

禮品屋個d冇人買

我細細個社團已經係海鮮價

我上次去現時買係買咗2隻B88
一新一舊 都係要放工先睇到

好多人

呢個位

5月

係啊，好正
自己改既？

原色+RB版就得

狗沖返屋搞下先，唔該哂紅愁巴

客氣

今晚返屋企搵下個垃圾桶先

尋晚我開咗12隻，有1隻超順、2隻幾順，其餘9隻正常唔太順，唔順果d拎黎換落b119又ok，換落輕便一流

新嗰隻我直接收埋咗 個情況係拉完收到一半卡住，拉一拉又收返小小，再拉又卡住，拆咗出嚟睇條繩又冇zip錯位又冇爆齒，搞咗一輪都係咁 跟住就拆扣裝舊發，成件事順晒。

12隻

唔記得同大家講
上網D人話條例可以Ds'同Ds係同一隊3on3入面
所以我地都可以咁用

好
但唔覺得好on9咩

我覺得無咩所謂
又唔係兩個面一樣
所以個動態都會唔同既

愁巴，我帶一個盤

而家有5個
但比賽都係用四個夠

無所謂，照帶，多一個傍身

Thanks

防爆入冇dash 其他入dash

做乜仲喺咁叫人幫襯佢 唔係話接咗500個order做都做唔切咩

有無巴打星期六帶電動盤，借黎覺醒下

返到屋企搵返個包裝影一影
左舊右新，有G應該都新版

我想傾陀螺姐 屌你個閪

係祖師爺

我有乜得罪你地呀 日日好似波台狗咁狙擊搞批鬥

有事發生

我玩咗冇耐，見其他巴打咁叫就跟住叫，我見佢哋話第一屆連登盃都係西柚巴你搞 其實咩事？

我係怕比人見到真身既某登會員呀哈哈哈

用apps追po，load唔到第19頁d野

依家又得翻

明晒，以後都係叫返西柚巴

係千年難得既屎忽撞棍

以後都唔敢跟住亂叫人

屌你張gif

等陣 屙緊屎

想出Reboot dash底

我買果堆係1318

不枉為土豪no.1

好亂 應該點分，有人G係新版，有人I係

等呀基就一定係新版啦

到最後都係睇人品

買發送亞基

所以買定幾隻放屋企看門口

唔要阿基可以丟死我

娜神你嗰堆I字頭都係新出嗰堆？

I1318係紅發
G1418係藍發

巴打會否曾經拆開對調咗？

因為我尋日都買咗一個藍發，係18年5月，其餘12個紅發係18年8月

補充藍發個扣未更新

超Z stopper

我都諗緊係咪上面位巴打掉轉左

相信所有謎底經已打開，各位巴打可以放心入I1318 ,除非佢reproduction 無改JAN

姐係G係舊

由佢啦 可以補強夠力覺醒咪得囉

因為我朋友睇完個英文字頭，再對個黑色扣嗰面堆出產時間

唔係有覺醒都無人留意隻發

其實整翻好黑色扣個波浪形就用得翻

唔整好個發，度力係差好遠
利申：打完頭兩次連登杯，發覺唔對路就即刻整左

我一路都覺得發射器重要過陀螺

掌握到覺醒先可以做霸豆

等睇我又連burst你啦

咁應該係我掉轉咗，唔好意思咁多位巴打
死啦仲同咗愁巴講G係新，細佬嘅錯 十萬個梳

小事嘟

我個藍拉繩係18年 6月
完全唔同巴打你地係咩玩法

包裝袋，已經唔存在喇
但我用螺絲批推入面白色唔點郁

冇拆出嚟推？正常唔拆係會有條柱頂住唔會亂郁，但就試唔到同個波浪扣咬合實唔實。

入坑冇耐唔得識😂

頂，撳錯emoji

算你兜得快，唔係又俾我話你用emoji

覆緊whatsapp順手咗

全港最優質陀螺channel 1:06有教點開8字扣，唔同發但係開嘅方法差唔多

唔該巴打
睇過但頭入坑幾日個陣
拗唔開個黑色位放棄咗
遲下再試

手指直接由一邊拉開，手撕雞咁撕

屌你ok仔 emoji殺手

光神換Z改造Set一盒

Ok

秒我
我有兩盒

如果有其它巴排，我可以讓架

新入坑 光神即係邊隻

公價網拍見400左右好似係

愁巴，噚晚夜啲再發現原來I1318先係新版，娜神巴有一堆包裝 十萬個梳

唔緊要，其實我好耐冇買旋風
OK仔問我我都唔知點答

其實旋風左轉shoot順過右轉shoot係咪正常？
我2隻旋風都係咁

嗰下好老尷，兩者意見啱啱相反
但係我朋友企左係堆發射器前面呆左

邊個用emoji就追住邊個黎咬

我都好老尷 完全冇諗到開咗嘅包裝紙會調轉咗。情況就好似數人數咁，數嚟數去都差一件，原來係唔記得數自己

阿辛做乜勁？

你認錯人喇

點解你d gif可以咁過癮

星期六放防爆雙子盡情打

以前搞事搞得多就多gif圖，不過好多都唔出得街

條友瞓撚醒未

條友d面皮幾尺厚

我屌鳩你
之後宣傳睇我餐勞

上youtube大把教學啦，使俾錢整咩，仲要200，有錢都唔俾佢賺啦

三隻排隊打兩分？

試左自由排一隻過先

台灣冇排隊

我冇過問佢地點打

唔排隊
係咪打邊爐咁圍住個陀螺盤咁玩

應該都係分組32，16，8，4強咁打

師父！

你啲徒弟呢

del 左post？

個post重係度，係公會個群

師父唔要我

你入唔到四強都無嘢進貢比師父，師父唔要你喇！

咁課金王你收我做徒弟啦

一齊求娜神包養啦

你先係大課長

有神快拜，求助養

課長係咪換曬兩隻

聽緊國貨城首歌又見到個post

覺醒既手感大不如前

一隻得喇
順便話埋我知紅光天點出法

好
其實無特別..我直情冇撚睇個過程
一入Game就F5

你地重有玩送光天照嗰隻game？

裝下手柄玩先

想請問下 B-100係咪冇beycode

港版啲特別版乜鳩都無

唔該巴打

請教各位巴打左右旋風係咪好容易爆齒？隻藍旋風玩左兩晚就收皮

等用開旋風既巴打答

再販同特別都無

最易應該係卡繩

But

今次亞基個重量唔知會唔會反超武神呢

旋風感覺係好易壞，正常大力都好d
依加玩覺醒下下超大力，壞得仲快
我得返右轉有力，左轉唔順

四隻翼，要幾大力

武神有3隻翼 我要多佢一隻

武神3翼都係得1個防爆扣，亞基我估都係1個防爆扣其他3翼裝飾

我估有兩個勾
暫時最實係鎮

同埋翼緊係開越多越好，武神全開穩定好多

我估阿基係垃圾

記住1點報名

1點報名？

錯po sor

原本我個藍旋風用左幾個月都無滑牙，但用左防爆雙子後好快出事，奉勸各位留力星期六比賽，如果唔係到時落場先黎壞開唔到防爆就斃，除時送分

好似我上次咁，壞左狗衝去荃精

防爆雙子
罪狀：
逼害小朋友
強姦發射器
傷害陀螺手

哈，係啊，再唔係帶多個後備

旋風俾佢2隻野一take搞掂 ，搶救後暫時恢復

暫時紅藍金旋風各一已進入英靈殿

咁誇張
定係我未認真撚佢地

無吹水

隻金內軸粒釘起左，懶得搵槌仔扑

就黎可以同大明星格劍

心情好緊張

推一推先

聖槍應該最少5隻翼

大明星黎？！

光神換一盒超改Set

我黎呀

好想費利快d覺醒埋
應該有排

好想個盾覺醒
但係應該有排

盾就唔樂觀

亡靈真係廢到喊

好奇怪，我用新版紅發一晚就玩完，拆咗個8字扣同波浪扣換落隻用咗3個月嘅藍發到用到依家都冇事

個隻123既紙盒你地係邊度買架？
手拎住3隻陀螺好傻

如果keep住覺醒玩殘係遲早，依家個八字同波浪實到咁，個發入面d齒輪根本負荷唔到

集體寫信叫佢整覺醒發射器

架仔果邊有冇聲氣？
佢地應該更易察覺

你班友係咪一放工就覺醒到天光？咁快玩爛晒d 發射器

話唔定遲吓發射器都有得覺醒

我地邊似世界冠軍 用手轉都覺醒

我想覺醒下自己個腦

申幾隻翼出黎

今個星期玩爛兩個

我俾陀螺割醒左

唔明你玩爛d咩

我最勁一日覺醒六個鐘，依加冇哂貨交

唔止發射器，應該手都爛

fing繩果兩隻手指好痛lor

依加好返d

無事既，肌肉疲勞姐，星期六再痛過

果次2個鐘就收皮

儲氣儲到星期六再一次過爆

無天光，不過晚晚覺醒到凌晨4點幾囉

尋晚三點

好熱血

偷跑完隻pkm都放埋一邊

今次有大明星搞到我都想黎

有個有趣規則
如果當日既巨神，唔可以係出陀螺之前轉Mode
即係你排完次序之後就決定左定右轉
少啲針機情況
呢個大家有冇興趣?

正呀,可以唔洗等咁耐

我提議直接禁哂兩隻巨神

絕對支持

排隊轉定得唔得

即刻諗起肥閪，未開波先踎低轉足分幾兩分鐘

左轉定右轉

可用巨神，但埋牙之前決定
冇得臨裝發之前先轉

雖然知道無乜人理，不過磅左先

透明件輕少少係正常

姐係排隊唔轉得
四強就任轉？

咁好合理

課長咁快出手

買埋黃色磅啦

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗
維維
OK仔
娜神
衛冕失敗公仔
Sam
赤刃勇格
天旋地轉
瑞峰花園
天雅奥素
安而奶粉
Kit Leung
悔不當初
拾叁人
費利
古巴佬
金山電池醫生
地獄蠑螈
震震
Dio
Dio的朋友
花名好撚長

我都放左係哈仔度

鋪唔覺有

哈仔移動城堡

公司有Cut紙器真好

辛苦你

大家聽日見

哈仔係要移動唔到至正路

唔想浪費左隻陀螺
120同127配咩底先會勁呢

邊有得話浪唔浪費

120 X’
127 Ω

兩隻都冇錢買

120 AT
127 原裝

好

點解120用at呢？

公器私用個背德感真係好正
利申：用過公司啲中空板砌陀螺台

順便印埋唔駛煩

公司有啱用工具真係返工都爽啲

咁岩用到係活動到
起碼唔洗on99咁cut

事實你又唔信
硬係d野知得少呢
又懶9咁嫌佢唔知呢就蝕9底咁樣
你地醒下啦！

睇唔明你d中文

無問題，一向排隊諗定，唔會落場先轉，晒人時間又麻煩

咁唔得加，我main機黎

就咁話 ？

公司係一個最好搞私人野既地方，架撐齊同大部分時間都係公司

做法正確 ，咁樣唔怕晒左公司資源

無人識

講你又唔聽

出埃及記

利未記？

今晚個個掛住試Setting？

咩都冇試
shoot既次數都少

手指痛呀

原子聽日係咪有拉力條帶比我

Yes

拿我fd個gf用右轉旋風都可以武神飛三翼呀
你地唔好話唔得啦

一路都係用旋風開

有

謝!

無錯，唔係你估

玩左陣已經花晒

好過我拆盒已經有條花痕響個斧頭位

我都係揀左幾盒先買得落手

掛住做功課差點唔記得
娜巴, 今晚 紅7鐵 麻煩你

尋晚整野都整到兩點
睇埋場NBA先執野

翻到屋企hea下hea下就唔小心hea到兩點

已袋

第六次聚會
11月24星期六，8-11pm
荃灣體育館1樓大活動室
參賽費$30
「一小時搶分」禁用Br Xt+ ，四強則不限
玩法有更改 繼續排隊形式
對戰時請一早決定三隻，12件不重複部件
極速排好次序對戰，「兩分」完場，最多2Wins
如打和即換下一隻唔揼波鐘
假設打完三隻未分勝負就揀自己想出戰果隻
唔需要跟返次序
計分方面：假設2:1 勝方寫2分 負方寫1分
當然有機會一場End Game或者出現3:0 3:1
有咩唔明到時再講
請Copy List方便記錄：
搞事愁巴
原子
蒼井霸斗
維維
OK仔
娜神
衛冕失敗公仔
Sam
赤刃勇格
天旋地轉
瑞峰花園
天雅奥素
安而奶粉
Kit Leung
悔不當初
拾叁人
費利
古巴佬
金山電池醫生
地獄蠑螈
震震
Dio
Dio的朋友
花名好撚長
FF

玩親子賽

結果衰自己發失幾次
令小朋友輸了

唯有請佢食自助餐慶祝番

confirm 返應該冇人會帶仔女黎？

唔好呀，好爛口

我正想咁講，我怕有巴打唔知

你係咪學左手震巴d衰野？

千其唔好呀，玩得投入把口就會唔收

歷屆最多人既一次

好在book 多一個鐘

唔係8-11咩，點多一個鐘

以前係9-11

禁左br、Xt+ 之後唔知用咩底好。今晚放棄人生，用Vl’ 武神

又有嘢想問
1. 對戰前揀定3隻陀螺 , 如果我帶ABCDEF 6隻陀螺
我第一場用ABC , 下一場可唔可以用DEF ?

2. 2 wins即走係計人頭 ?

新玩既巴打唔洗驚
小弟都準備左小小有用既散件黎放

1.可以，只係巨神果d轉mode既零件就排隊果陣set定
唔好埋牙先轉左轉右，等大家冇得針
2. 2wins同平時一樣，贏第一轉就留低
第二轉走，所以今次最多有機會拎6分

師傅明白了

今次難玩好多

ds'
都幾勁

你唔駛擔心世季軍wo

強烈要求今次積分開波
上次四強開始果陣已埋盤受靶

爭d唔記得帶隻光神

比住盒野你先囉，剛剛順豐收貨

未出門 唔洗驚

咳到死死下又頭重重，今次去唔到了
下次再join

保重

下次聚會shoot埋今次果份

比賽照舊9點開始？

8

9啊 8係熱下身咋

8點入場warm up
然後等小便宣佈幾時開波排隊

想問落場之後係靠對手檢查12部件定自己申報？

我諗靠自律啦，咁都要偷雞都唔方係高手。

循例式問下人上發果隻咩件囉

點樣為一件？
'同無'計兩件？

又傾規則？

黎唔到 sorry

隻陀螺玩到花晒 去sogo買多盒b-128收藏用

Qs底天下第一

下届搞返場QS底大賽

咁撚刺激

多謝大家出席
今次係歷屆最多人
好爽
全攻型選手

第一日玩陪到而家既鳳凰今日終於...

好撚嘈啊

頭先佢地幾個係一二邊玩qs battle royal玩到唔想走

下次搵人3人盤QS専用

應該夠6個人一齊玩

魔龍一出，被人爆噓

辛苦曬搞手
全防型選手

Qs天照世界第一

又要等兩個禮拜，好掛住mean啦

聖槍最高！

Bk啦bk啦
洗唔洗玩交換禮物

唔洗啦

撞曬返工

好在22號未有約人

吸住個盤真係痴撚線

咁快重溫今晚段片喇

搶分時發生的

諗住大力出奇蹟

片段重溫，要隔多陣先出到HD

啱啱開始睇第二季動畫
個主角點解可以咁廢

頭段幾悶，中後期好小小既

我直接skip左第一季

邊個話我廢
記得主角去到好似到10幾集先拉到reboot底條軸
不過後期慢慢成長重做埋世界冠軍
點都好過而加個主角,無啦啦黑化就可以撞散人隻陀螺

三輯裏面第一輯最好睇

第一季先係最撚好睇
因為有講拉法技巧果d
第二季開始小小超能力
後期多D機關 嗌下
第三季真．鳩叫

其實依家同用廚巨果陣的紅愁一樣姐
我反而可以接受 , 因為明知呢d力量肯定會俾人打爆先至再真正覺醒

我其實係搵唔到第一季睇
睇睇下先知係第二季

開頭輸到冇眼睇

第一季楓林網有，上個月睇曬
主角好撚慘

哈仔

就俾你打一星期飛機咁多

屌次次活動完都好撚好訓

br xt+催眠吖嘛

唔關事 又嗌又跑黎跑去
老啦

聚會完左仲去左玩到2-3點先走
返到去4-5點先訓

依加返緊工

咁撚勁

有勁

挑戰人體極限 要同陀螺共鳴

經過沉日之後愛上左新武神UL，攻擊型要抬頭啦

鳴已共 垃圾仔用垃圾陀螺

下次等我黎試試佢

我打算下次活動就玩返單隻(睇人數決定4定8強)
再下次就3on3咁
梅花間竹咁玩好唔好?
又唔會玩死一味，又可以因應人數睇下4定8強

尊重民向同大會決定

3on3依家玩落無乜大問題
係有個位要注意
希望各位真係一開波就排好三隻出黎
或者買或者整定嗰盒，跟自己次序放好d陀螺
而唔係落場逐隻逐隻係衫/褲袋拎出黎
咁做會有針機之嫌

奉陪奉陪

不過鬥大力我唔夠你鬥喎

聖槍！！

我都覺得今次幾好，搶分搶得平均d
同埋有機會反cup

你講既重點冇得輸，埋牙要show哂3隻出來
或者你一早擺左係123編號既盒

再收埋係袋叫佢排過

只要立左flag，幾大力都無用
因為會自走

世界第一

今次大家d分都好貼
因為就算輸左，通常都會R到一分

你玩左咁多屆都手震

記住！世界上無廢既陀螺，只有廢既陀螺手！
所以！聖槍唔係垃圾！

呢個OK既
不過我做法就係拎定果三隻
埋牙開波就是但抽隻出黎
反正我D機都冇得針

最緊要就係show出來，唔好袋住

呢個都可以
下次無盒既巴打可以一埋盤就拎果3隻出黎
始終第一次咁搞 算係流暢
最緊要大家賽後檢討

整體都真係流暢

一來個個都有聽賽規講解，簡單唔難明，有共識
二來大家都玩熟
三來會有好心既巴打幫手寫分爭取時間

有人睇完人再逐隻衫袋R？

唔知啦，我都係聽人講
呢d贏到自己服唔到人

Oh see
成晚都係果個排陣，無留意人

總之我就三隻平腳 來吧

下次3on3比我用三阿基啦

三色阿基！

廢事做壞規矩啦

年頭有兩隻比佢用

我咪袋晒係衫袋囉，無3on3盒。

不過我衫袋得三隻陀螺咋，成個鐘都係用果三隻，有什麼得罪大家請見諒

我都冇3on3盒
不過我係3隻揸住係手ready

其實唔想人袋住係防先手比後手counter
因為次序要係排隊果陣諗定，你袋住人地點知你有冇改排序

唔肯定係咪巴打你，亦唔想有同類事情重演
所以有巴打拎出來講就要修正下存在既bug

有無巴打可以分享下塗裝教學，呢排買咗果堆b88想試下自行塗裝

不如你同我講想要咩色
我返公司用噴槍幫你搞

不過要油錢架

我果隻冇噴但有貼水貼

同埋唔建議成隻噴，因為你隻手摸到d油既質感可能爭d

可以局部噴漆，再上水貼

想要隻啞黑色旋風襯色，日拍咗b21個黑紅色手柄未到

其實拎定出黎都係避嫌姐，對大家都好

我得三隻左轉，點轉都係左
針我啦！

我都想整

求聖槍最強setting

我琴日個set

留tg

個人一緊張就係咁

我緊張到次次第一下都發失

捉心理陀螺手奶粉

最勁係你唔驚會發失兩次

學我咁自製紙盒裝陀螺

我臨場做專業計分流

個盒

我用返眼鏡盒就算

呢d粉末索左係咪陀螺魂覺醒

頭先官方紅白賽發生真。爆陀螺
兩隻Z巨硬碰其中一隻解體。
期待俾大大力個位打爆，諗起都興奮。

應該平時跌得多，大人玩都難爛
小朋友有無當埸喊

所以勇格打爆武神唔係唔可能

今次紅白比賽算係咁
贏嗰組全組人人送隻陀螺

好有紀念價值

送乜

不得了呀，爆烈護零!

物輕情意重

右邊舉台上星期戴口罩果個評判好勁架

維維點錯相

So99y lo

唔會啦丶被爆嗰個都好大個，冠軍常客。

以為講笑
真係神機

清死貨好機會

想留返隻收藏

哩d塑膠垃圾，不了

爆烈護靈配qs唔知勁唔勁

點至開發到QS

放棄啦
夾硬來同違改冇分別

下次整條QS專用隊，預留一席4強/8強，贏左直入

練習到將個qs底啜實個盤好過

盤上面個透明框得唔得

邊個痴到個度維持2分鐘當贏

比你shoot一億次都唔會有2分鐘

有2分鐘咁點先

我就未試過，痴係盤外面透明框，唔撞既情況下，分零鐘應該唔成問題

有再諗

講左先 你居然挑戰我地班玩Qs底嘅痴線佬

禍從口出

神鷹輕鬆過

諗到啲新Setting
下次用

吊人癮！

Qs

唔用Qs
反正下次玩返一隻過
不過都未100%試好
搵緊平時有啲咩常用Setting練習下
唔用得Br Xt+ 多數都係At Et之類

癡線 唔用qs一定係糞setting

最愛糞機

啜得實其實唔難
我隻qs天照

忘記多謝愁巴加入8強賽事 ，多謝
雖然無我份

人多時間夠係可以的

一段時間冇玩,而家好似哈帝斯個SET打後個D變左主流?見又有VI',DS'

DS’咁勁搭咩都有加乘架啦

哈仔其實小眾野

我仲諗緊拆唔拆個layer來用

0WΩ

有z巨可以唔洗哈仔

我始終覺得Z巨除左防爆冇咩優點
因為我唔玩br

買左B127,咁B128係咪必買,好似極多實用野仲有OMEGA鐵

omega鐵好用
鎮巨多個防爆選擇
Vl’好過冇
盾都好多人用，又靚
末日搭’底都唔差，隻色又幾靚

其實冇唔買既理由

2隻覺醒配AT ?

Set果Ω鐵過唔到22g

爭顏料

配AT都唔差啊，遇到同向有優勢

哈仔今期第一

所以更加唔想用..

比你順便平價入手點都削小小既

果少少數字應該影響唔大
主要都係睇形狀

唔少少，最重Ω 22.5 跟Set最輕21.3，足以致命

7V VL’

血槍都輕左

我都用呢個set,重量最大化，但好易爆

打三尖八角一下彈人出埸

想問火山底越玩越唔順係咪正常，新果陣都幾順，依家無曬持久，仲會有d吱吱聲

係咪支軸已經灣左？

我都有粒玩玩下頹左，果斷開過隻

開過隻又要重新覺醒過

G1418係新嘅B88？

太古重有D貨

I1318先係新

I1318先係
不過最好就係睇黑色嗰扣
嗰面會寫住個出廠月份

有時係d鋪好難咇佢出黎睇

點咇到😂一定俾人鬧

買I1318算啦，如果都伏就冇計

我係荃精買左兩個I1318
一個用左成個星期都冇事，一個即日壞 索性將個8字環放落鳳凰發射器度

emoji
又要迫人追住黎咬

emoji killer ok仔

聽朝又係搶場時間

祝你馬到功成

鳳凰發射器世界第一

預告下星期活動有白阿基Layer獎品
各位加油

我用b88 武神 七成覺醒到仲要驚壞
改8字環既鳳凰發幾乎每次都得

jim巴要覺醒了

諗到有咩特別野我都想做下獎品

聖槍
有好幾個槍迷

其實我仲有紅槍剩
慢慢做獎品

各位觀眾，4.5強再現

有冇巴打放 藍豹同黑帝斯 , 面交同順豐都可以

純分享，日拍入手

土豪難波萬

裝唔到發

另外有個ver裝到旋風,依家見到個質素幾好，會再入手

不過我覺得B68個袋我已經夠用

好有錢

發生咩事? 個post十日就差唔多推爆

每日返工賺錢既動力就係為咗陀螺

娜神有無偏門介紹？

哩個箱幾錢？
有d興趣

3500Yen,計埋運費3xx，幾件夾埋集費返香港可以平少少，我都係用buyee咋，食水都深不過有保障少少

小弟賣藝不賣身

有興趣

隻聖槍

有無tg？
想要多d資料

因為兩星期有一次活動
吸引到新巴一齊玩，咪推得快

原來就係你同我搶貴d銀銅lv chip😂

益左個架仔..

Emoji

Apple機emoji 順手左

鮫鯊同金chip放唔放

咁啱我之前買多咗，放比你丫

多謝

娜神轉行賣陀螺啦

我都係想開心玩下陀螺嘟，賣野就不了，不過有興趣一齊日拍下平過街買又係開心，tg add我

良好風氣

見到有巴打好似買緊中毒力士

有中毒10鐵

Me

今獲有排食
早午晚三餐都唔掂

另外估唔到青狼咁快有賣$100....
據聞之前仲平

錯圖

asuna 直葉

出黎打過！ASUNA我女神黎！

Lin古start陀！

追住黎咬

岩岩買左隻I1318紅發 幾好
我隻藍發F2218
見到新Number可交換情報

放下毒先

F2218係新一批？

好正 想要詳細資料

隻隻都好好J

應該係伏個批

快啲1001

哈仔第一

bk左場未？

原來聽日先係，今日只可Check場
新舊場暫時冇團體bk

Agger

第四，五，六屆都唔同人拎冠軍
暫時仲未有人衛冕

都入唔返4強

我8強都不入

求挑戰

其實係我尋晚唔得閒
下次我會更新返#1

新血好勁

但四強都係熟悉既面孔

12月個時間睇嚟可以join
10歲以下係咪免問

未成年

仲諗住帶埋個細蚊仔嚟
睇嚟都係算

主要都係怕粗口橫飛教壞細路
如果小朋友問起：你可以答叔叔怕輸俾你，所以唔侵你玩

為左細路着想

佢依家成日話公園開壇嗰啲細路唔夠勁 要同啲勁人打

佢係咪夠力開覺醒？

冇買武神俾佢，帶佢去買俾佢2揀1，佢揀個改造set 本身想買晒武神+改造，老婆睇完個價錢就碌大隻眼話2揀1冇得全買

隻z巨佢都覺醒到，武神我嗰隻俾佢拉過係唔得

如果2揀1，都會揀改造set，抵玩d

Z鎮係易d覺加

點解我成日開唔到覺醒

咁你要覺醒下d肌肉先

跟ok仔操返幾個月一定有成績

同我鬥大力？你唔好彩啦
Man到

要跳覺醒操，好似神代動畫片尾曲個2個咁

Z巨鬆過武神好多
再唔得就跟佢一路唱住轉住shoot喇

或者再操到大隻啲

由你傻由你傻
由你傻壺啊壺啊

操到咁，應該發射器都爆

童年回憶 ，首歌係腦海浮現

衝埋隻1001先

Ω